[圍爐]請你好好放低, 其實分手又有咩好怕喎?

留名

各位好

你好

大家好

會應機既分手好定消失既分手好?

應機

消失

消失好撚難頂架

lm

hi, 經常ff復合

毒撚放工之後去做咩好

ff 有女送上門啦

咪就係

再返多份, 傳說有錢唔愁無女

周圍行下囉

會唔會太攰，遲d學下野

一條友好難頂架

訓啦你

咁早訓乜鬼喎

從來都無開始過點叫分手

自我增值正解.
增完又ALL IN, 又分手, 我應該用咩心態睇依個社會?

咁咪無傷到

咪咁負面啦巴打，增唔增值同分手無衝突

補番睡眠

訓咁多做乜，晨早流流訓好浪費時間

EX就係因為頂唔緊我D負

增值自己令自己有更多既優勢係好事黎既，分唔分手就真係好睇人

我以前比女仔話我成日諗野諗最壞打算，好傷心

雖則就話另一半會同你分擔
但成日放負都唔係咁好
我都改緊 想做帶正能量比人嗰個

個人負但好少向佢放負

一個星期內試曬兩味
而家個心穿左窿

我長期放負, 攪到佢由正變負, 負負變嘈交, 變冷戰.........好喇負夠, 我又未死, 可能最後有得挽呢

咁就改下啦，不停放負比朋友都覺得煩啦

我真係好9, 對朋友唔放負.....剩係會對屋企人放, 同埋女朋友

改下啦，好大壓力架佢地

其實放低一個人係咪真係要用好耐時間

係，除非你唔愛佢

想找你驗過我心死沒有

今次之後我仲點敢唔改

依加成日搞到自己瘋瘋癲癲甘成日冇野搵野泥搞 唔想一靜落泥就諗起佢

一直以黎所有負面情緒都自己頂

慢慢來啦巴打

巴打又唔好咁chur自己，我自己就會得閒出去行下雖然都會諗起佢不過起碼唔會咁痛

我都係，真男人

一揸車就諗起佢坐我隔離既情景 一隻手拖住佢 另一隻就揸軚盤 宜家個位就空空如也

唉 越睇越唔開心

以前無佢係到我諗我一早唔係到
但依家佢都走埋

唉

唉，我來坐你隔離

diu，無話無左邊個唔掂既

做咩你又唔開心呀絲打

可能俾大家影響咗
加上唔知點面對明天

唔會面對唔到既⋯⋯無話無左邊個唔得⋯

3年啦 仲好驚見到佢

一播返一齊聽過既歌 心情真係好high

我唱歌你聽囉
唔好播歌啦

巴打堅強啲，走左既就由佢走啦自己一個都得既

咁快又一個

好多人

依加唔痛啦 不過一有異性埋身就會諗起佢
到底放低係點？

諗起佢d咩

成個post係唔係得我一個無放負

會拎新嘅同佢比
然後就 不了
佢比唔到ex比嘅感覺我

放低我覺得一諗起佢唔會傷心痛，再進一步就係唔會掛住佢，再黎就係就算回憶起都覺得只不過係當年既一件小事

咁樣比好辛苦喎⋯⋯下下搬埋ex出來

你最叻 放下負可能輕鬆d

我扮叻啫，喊緊你地唔知啫

放下負又放下正心理都平衡啲

依加只係做到依樣

係*

我知啊 回憶作祟姐

黃子華：請你好好放低=X你老母臭X

都叫好呀咁樣

得啦，叻啦

期待下未來啦

我3年啦 進度好慢喎
人地幾日就攬新仔（有啲女仔）
都唔知自己咁詳情做乜

跟住就好快架咋，長情係好事黎既代表你認真嘛，個啲player黎姐唔好在意。
我都想快啲做到第一步 如果唔係呢到我宜家都痛到爆

長情係好事 只不過係錯既人啫
唉

0進度

聽日咪又係咁過，訓完起身返工出個街又一日，唔洗特別去諗既咁又

個時啱啱分 幾個月都一食就嘔 訓唔到
做乜都提唔起勁 呆下呆下
過馬路差d比車車死
好不容易才捱過了加油

佢成日話大把人代替到佢
3年黎有人代替到啊！
你好重要 返黎啦

做乜狂錯字

成個意思錯哂
我都想佢肯番黎

長情既話 辛苦只係自己

終於得閒睇手機 已經開新post

其實有冇人已經比人傷到創左 比唔到心力去交流 約人 即使對個女既都有小小感覺

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

咩野0進度？

係，我都唔知講咩，加油啦

多謝你ex幫我地推咁快

上面個絲打就係

我嗎？
btw 我相信有個人會拉返你上黎
比心機等下

仲有冇笑料今晚笑下

都可以好傷

我未放低哂都唔會約人
我唔想做同第二個一齊都會搵番ex果啲仆街

世界咁大, 為左未得到既咁傷

係掛, 唔等都逼你等啦

這離別太心碎 我們能不能拒絕
想回到那一天 至少讓我再次看你一眼

其實點分自己係真係掛住佢定只係懷念以前同佢既回億 其實兩樣都有

冇人想拉都唔想比佢拉lol 點睇

可能兩樣都有
淨係記得佢既好

成日幫佢搵藉口

搵個人曖昧下都好

屌 無上一陣連登姐
咁就1001左

係咁, 愛得太深.....

來吧, 我個人好曖昧架

我宜家就差唔多咁冇乜胃口，出街我有時會諗如果有意外發生係我到就好唔洗煩，好難捱呀

好快今次

係咪搵緊我 ？

點都塞少少野食啦!

分手高峰期

有人講過 分手係會傳染

唔會係我傳染掛

又困係屋企啦, 好寂寞好正

我今日12點放工

中午????

仲有3個半鐘

做廢青

咪做冗員偷上連登啦
仲同我搶絲打

下, 做左兩九幾年啦喎

今日同左個女仔出街
同佢食完野行左陣尖沙咀海旁
大家都好似幾岩傾
點知岩岩先發現原來佢有男朋友

屌 個極品黎 但我居然有小小掛住佢 係咪無得救

等我救你

點識架? 咪成日用TINDER 啦

下個會更好啊

呢到絲打我睇個喎,
巴打就你睇

我先唔用炮友app
好耐之前識嫁啦
咁岩約左出黎食野

有仔仲出？咩心態

你最近還好嗎

想買保險同美容套票咪用TINDER

想收我做兵 ？
可能真係當朋友掛

尚愛看少女漫畫嗎？

唔看少女漫畫

未戀又失

買埋M 記, 好寂寞好頹廢好正

講我啊

歧視廢青?

是拉差辣脆雞

我唔係針對你, 我係話在座所有絲打

佢好唔好都唔關你事喇

好食?

俾人調校到有男朋友就唔可以同異性close
一句起兩句止都炸我形

頭先食完kfc

磨菇安格斯好食d

有男朋友又好正常掛

我都係廢青

肥絲

正宗大男人

呢樣我都有諗過呀屌，我個兩個fd係我同佢都識，佢地一個月之前就分左唉

我想做廢青

窮撚食巨無霸算

窮撚連m記都無資格食

一齊做囉

你唔係廢青咩

咁窮撚食咩

係 見到男仔朋友say個hi吹兩句都黑面走先

做廢青係終身目標

好MAN

識個女仔朋友都好既不過唔好比佢收左做兵

有返下工

窮撚唔食野 好似係

你岩
冇乜事我返出去先

其實我好掛住你

唔通我一分手果個禮拜食唔落瘦咗4kg又話你知咩

我全職廢青

可能因為咁先咁有吸引力

光合作用緊啦

食多D 肥野

娘娘出巡

掛住我?

食之前份糧

做咩咁讚我 怕醜

其實入黎叫下春會開心啲

岩岩做緊廢青

咬老綜

點做廢青

問得呢句就知你有咗廢青既潛質

多個朋友都好既

分手重做埋廢青，慘過食兩舊屎

做左二九幾年廢青

好似你咁

好MAN嘅男人好有吸引力
好想比佢喝

你食撚左屎未!!!!!!!?

你食撚左屎未！

gay

巴打我地同步

抄我?

呢個GAY POST 來

我地心有靈犀喔

gay lo

還記得菊花正開......

一齊一齊

菊花殘 滿地殤

哇, 第一次聽呢句金句

兩位咁心有靈犀 話唔定好有緣份

搞左又話比你知咩

可以圍一個圈

長到咁?

去買M 記先, 廢青+M記, 絕配呀!!!

我一個人都可以, 你地就唔知啦

連登個個都30cm，夠圍一圈

諗起人形蜈蚓

地球一圈？

唔識搭嘴

點解要變gay post

有無唸過絲打感受

叫春叫到絕望 中途轉gay

連登有絲打？？？

要停止呢個話題

連登冇絲打

其實我係絲打 呃左大家咁耐 sorry

有J絲打

GAYGAY

有無電話, 我地咁岩傾唔係唔比呀

JOIN?

係唔係啊

大家一齊

黎呀 點比你

jed

緊係啦

POST 係到囉

其實毒撚一個更開心

岩岩都係食m記

放咁多日假好頹

一陣太多絲打搵我點算
好忙

有咩做

交俾me la

我一個月無食晚餐
日日晏就食完就算

絲打過來請你食

巴打有無打下機呀

有無TG啊
TG啦

PM ME

咁咪好囉有咁好多選擇

食唔落啦

我要絲打, 不要巴打

食個餐要咗條命咁

請你飲思樂冰

屌 你真識揀

好啦 咁我走啦

飲大家樂紅豆冰

聽日翻牌再來過

好

等你

毒撚冇人權

互請

咩無人權, 你都過來呀

大家一齊飲紅豆冰

絲打, 天氣變凍, 著多件衫

紅豆冰報名揮手區
1.我愛gfriend

夠唔夠曖昧

2.欣宜

唔講以為你見到我
我宜家係mtr凍到痴線

唔夠

要再多啲

我DIU, 我9UP 下

你地教我

絲打坐地鐵去邊到浦呀

娘娘訓教未

你訓教未

番屋企

未

分手之後本來唔想再見到佢 點知最近佢入咗個打機gp重若無其事咁拉走我身邊啲同佢玩 想問點趕走佢好 我唔想見到佢同埋佢啲fd
好憎佢

有男朋友未?

開心啦玩到咁夜

下.....?你飛佢?

我都想係玩到咁夜

冇，因為我係巴

同仔/女出街

岩岩補完小朋友補習
我都想同仔仔女女出街

做下gym咋 想自己攰啲

唔係⋯⋯
我現任都知少少
只係覺得個ex係咁侵擾我 我又無能力反擊
因為我真唔想再同佢講任何嘢
好委屈

好似越來越多人
推得越嚟越快

MEET 左小朋友面豬燈未,
同我出囉

係呀好熱鬧

唔BLOCK 7 佢?

咁咪唔好理佢 唔好講野
由佢

我都係 日日都係補習補習

有工番咪算係咁，好過做廢青

好過我

起碼有野做麻煩自己，做廢青真係慘，本來放假係諗住同女女出街宜家冇啦

識新女女囉

出黎食飯吹水囉

即係你有女啦

就係冇呀先上黎叫春

好撚辛苦係屋企

ok放過you la

上得黎叫春都係寂寞人

係屋企都辛苦

出黎搵我囉

係屋企最辛苦

我空虛 寂寞 凍

所以我寧願不斷補習都唔想一個人係屋企亂唸

無錯

邊區

係

空虛 寂寞有我地陪你啊 凍就著羽絨喇

傻啦凍有巴打攬你

人本來是寂莫的

你地咩原因分手
如果係對方覺得你對佢唔夠好會唔會好後悔

ex揾番佢個ex

一天一點傷心過 這一百數十晚
大概也夠我 送我來回地獄又折返人間

佢話我對佢太好

唔想攬埋你地一齊死

兩次都識左第二個

中意咗第個 綠帽

會呀我宜家就係勁後悔當初冇察覺到有問題搞到今時今日咁，不過要自己反省下係咪真係唔夠好或者邊到做得唔夠好囉

係咁㗎
話你幾好幾好 但同你分手

我絕對唔會再同佢講嘢
不過佢好篤眼篤鼻

分啦分啦

block完好掩耳盜鈴
佢依然係度風流快活

好彩分撚左

又去左FF復合

FF 佢條毛

忙就會忘 不忙就念念不忘

真係好彩

我覺得你都控制唔到，你啲fd都係想打機姐，一係你同佢地溝通下唔好再同佢打機囉，因咩事咁嬲佢

咁快攬新仔, 我唔甘心佢快過我

係廳諗諗下佢訓著左
最近成日訓唔到個人好無精神

加油巴打, 諗佢老味

我都係太遲察覺 又或者太遲先想同佢傾 搞到無得番轉頭

訓唔到的確係辛苦，試下睇下劇睇到自己好眼訓再去訓囉

咪臭係

巴打之前用咩app唱歌
我都想係屋企唱k
岩岩down咗個好廢

全民K 歌

DOWN 左加我

仲有天籟k歌

其實我唔識

鳩唱下

同感

唔想俾咁多人知 一來唔鍾意派花生 二來傳到佢耳中盞麻煩 嬲佢係因為佢散完無耐就同第二個一齊 覺得自己俾佢求其拎個藉口打發咗好不甘

有錢 無左個絕世好女友

好後悔

每日都搞到朝早先訓 但又訓得唔好 唔多
個腦無時無刻都有佢既身影

咁多人都比人打發

追返佢

屌 同路人呀:

有第二個, 都要懶清高

唔好咁介意啦嬲佢咪搞到自己唔舒服，唔好同自己過意唔去，你都有男/女朋友啦專心對自己個個就好了

佢好決絕，咁多年感情都可以咁，我就知佢真係死哂心
講到明對我失望到絕左望

話唔可能再愛上我，全世界既男人都有機，唯獨我無任何可能性

你做過咩事先

會唔會係一時意氣咋

加油啊

個期真係訓唔到覺
但係佢又唔覺得咩野先谷氣

X2

唉, 要重新適應好麻煩, 好唔鍾意任何既關係改變

好多件小事，令佢覺得我無去維繫過段感情，無去了解過佢

令佢自己好需要我既時候都唔敢搵我，怕阻住我
佢數出黎每件事 我都覺得我傷左佢心好多次，傷到沖淡哂佢既愛，到喱刻已經無哂愛情

佢已經唔想亦唔敢再俾機會我

面對現實喇巴打

習慣左一切 以為唔需要再變
點知原來係我一廂情願黎
比以前個人更加孤獨 但唔想煩到任何人

唉, 愛莫能助....加油

你啱嘅 所以我而家有女友係度先上水 個邊我半放棄咗佢算

其實我都係甘 可能佢後期係好衰 但一年果時佢對我真係好好 我仲係忘記唔到好果個佢

面對左啦......係夜晚有D情緒

係.....好煩, 又想重新一段關係, 但又覺得好煩

好可惡有女

人就係甘 不斷同自己講放低喇 當一個人果時又會亂唸

大家分左手幾耐

呢啲嘢 邊個做出邊個贏

啱

大半個月

無諗佢...........係好唔知點咁........側邊無晒人既時候

DOWN 左未

夜晚真係會好情緒化，見到個太陽又唔會咁，我都唔想個關係變呀

好快就風水輪流轉 加油！

三個月, 被撚足三個月

又或者因爲分開左
我先知原來自己比想像中愛佢
過左咁耐對佢都無淡到
但已成過去 好孤獨

真係, 有陽光真係好D

2日

希望唔洗頹足3個月

加油啦, 時間問題咋

聽日就一星期 我諗我有排頹

現在點

佢比假希望我啫, 上兩個星期正式繼絕任何來往

點撚?

加油, 無事架.........我好明白

屌。好唔開心。ex頭先sd ig話出去打邊爐好開心

睇我叫雞個POST, 唔想再打

DIU, 有毒毒死佢

覺得自己好撚失敗。人地已經完全無曬事 日日去happy自己仲為左佢唔開心 真心屌出黎

我都有咁既感覺, 可以攬仔了

係...............屌佢老母

可能自從分手佢就開心過生活 好想喊

加油, 你都得

係, 佢好似無影響咁, 唔甘心

diu下次不如影埋條新女出黎啊

DIU, 唔好咁啦

如果我見到佢真心想車巴佢

被飛既一方就係咁 早講就係大羸家

加油絲打, 佢都得, 你可以比佢更開心

連分手都唔當面講，自己令走曬啲公仔。我打俾佢都唔接，之後block埋我 屌乜

只怪佢地走寶.......自信D大家

幽默EX, 唔好留戀

本來已經好好多。突然睇到 又打回原型

sd番ig話係屋企打丁仲開心

屌, BLOCK 7 佢啦

屌屌屌。無言了

IG 話同公公出街好開心, 真人好靚仔

宜家blocked

絲打邊有丁

開心一震又會番黎呢個深淵

仆街 呢個星期係咁發夢同佢一齊 點解會咁真實 一日訓幾次出現夠咁多次

加油, 佢地錯過左最好既人啫

係喎，咁轉番摔碟囉

加油

放心啦，慢慢會冇事

And God, tell us the reason youth is wasted on the young
It's hunting season, and the lambs are on the run, searching for meaning
But are we all lost stars trying to light up the dark

聽日就係紀念日lu

DIU 慳返D錢, 開心

本來好地地。宜家又頹番

識聽

係咁, 所以都係時間問題

唔好咁啦，仲有我地

真係唔好提啦 紀念日又如何

有品味架

分手唔可怕，可怕嘅係比人護眼

都係個句 俾帽等天收

當初我都係咁loop
依家見到歌詞就聽到聲

一柒樣

呢首堅正

好聽喎

岩岩試咗唔錯

唔聽難聽架我

ADD ME

係咪有得聽絲打唱歌

有得聽我

名？

你唱得好唔好聽先

點加架

難聽

咁我都係聽絲打啦

加人都咁複雜

求下你聽我啦

改左忘了愛做頭像, 見唔見

佢唔同你，佢已經被累積既失望蓋過哂一切

我想救都無得再救
太遲了

咩app玩下先，全民K歌?

沒有找到 相關結果

呢首都好正，咁高汁呀巴打

就放工

每朝起身都諗起佢 眼淚就流出黎
好辛苦好難受

放左幾個鐘

聽巴打唱歌

你無既, 搞咁耐想聽你咋喎

出黎唱k

OK 幾時

屌 頹到連連登都無心機上 我要自閉下先

加油, 有咩上來呻下

下星期

出到來得我同你

自閉咪重頹上黎叫下春重好

我都覺 hehe

啲感覺突然湧哂上黎

你都加油

其實台下的觀眾就我一個
其實我也看出你有點不捨

係咁嫁啦 加油
心情好似坐過山車咁
慢慢習慣啦

Only know you've been high when you're feeling low
Only hate the road when you're missin' home
Only know you love her when you let her go

對你好 無人稀罕我好 無人欣賞我好
原來你習慣他一套
從來沒有 看我 看得清楚 我知道

英文歌jj

過去多好多壞 沒有人能重來
只剩下每天孤單翻閱從前真心無礙

ATTENTION 好好J

有時候我寧願佢po佢新女。起碼我會死心

起碼我知佢個人係甘賤。

唔好在意.....

習慣 像永不癒合的固執傷痕
一思念就撕裂靈魂

我做唔到

唔需要咁, 辛苦自己

我係咪好好睇
一分手就睇到佢新相

加油, 我明白, 我經歷完

大家咁話....

突然好想你 你會在那裡？

我好鐘意cp查理

我A0

咁你愛我別走啦

我禁住自己唔準睇，點知俾佢block左

好想喊

WE DON'T TALK ANYMORE 唔應該POST 上來

一禁電話就會手痕嫁啦
慢慢戒啦

唔好咁啦，好快就有

WHY?

我爱既人都走哂

爱????

one call away
Superman got nothing on me

都無左個心, 點去愛

呢三首應該最紅

💜

皮已正

你分享咩事先啦

皮已負

分手聽得最多
一定係突然好想你

無一個真心愛我既人

沒關係你也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費

無心菜呢到有無心茶賣!!

聽得最多

屌 好無奈

A0 喎?

A0連手都吾知係咪

你咁樣好好奇喎

我番黎喇 唔為佢頹喇 佢宜家甘開心 點解我仲要為佢唔開心

??????NICK YOUNG??????

明明係俾佢飛(帽) 左
仲要block埋我

叻女啦咁就 唔好自己頹

可以話A1

加油........人渣來

?????

haha, 比公c炒左

仲有

咩事呀巴打?

今日放假又崩潰左成日，晏晝覺得好難頂食藥訓左陣
去到夜晚仲難捱⋯

前幾分鐘重頹緊女人真係變好快

唉 究竟幾時先可以放低 好

DIU 加油巴打...我地係到

太頹做唔到野掛

巴打做咩要去到食藥

振作啦, 唔可以再影響到生活!

真係好難受 佢同fd講（感覺到我重中意佢）但係我由始至終都冇話過唔中意佢 人又係佢走先既 句野講到我丟低佢甘 如果句野係另一種代表想同我一齊返就好拉

無人明白我

diu我唸緊如果佢仲係攬緊新女 點解我仲要為佢喊

你唔講又難明白D既

我都係想甘講

係架, 係咁西

咁!

大家咁話

佢當我水泡

啱呀啲賤男就唔好再理佢啦

打完🏀精神曬🤤
有咩唔開心擺曬係籃球場
我會掛住你諗住你
但我唔會比你影響到我嘅生活😡

加油!!!!

然後
..........................................................?????????????????????????????????????????????????????????????????????????

勁撚開心now

有野先搵我，算係咩？

淨係當你朋友?

振作啦

咁先係四哥嫁嘛
依到全部都係你既人

好想同佢分開，但一齊我又好開心

十二道瘋味

點解你地仲會留意個ex嘅一舉一動
一分手我就即刻unfollow曬佢啲ig fb
睇黎做咩姐？
睇佢風騷快活過人生啊？

可以點？

正能量

詳細?

當我求你啦, 講詳細D

一齊好開心，但佢又只是當我水泡，佢有仔

你幾歲呀想問下

其實都有道理。分手後好難完全唔唸ex但唔可以俾佢再影響到正常既生活

三角關係

係, 道理就係咁簡單

80+

唔係， 係真心開心，唔駛do

係係係。 咁咁咁

道理個個都明
做唔做到又一另一回事
我自己就做到啦

點三角呀?
係唔係你成日講D 唔講D 嬲左你呀?

俾ex刺一刺激 突然開竅

係, 突然會開竅

我會努力架喇

有咩方法可在麻醉自己唔再諗佢 好痛苦

又吾算一齊，又吾計分手，三角我好似係第三者

麻醉只係短暫咋

頭先沖涼喊到收唔到聲 唔明白點解可以咁狠。分手一陣就可以咁開心

唔好再sm自己啦
成日咁八卦
睇完咪又係咁

分左一個月
ex日日煩我
當初當我垃圾
分手當我寶
收皮啦好嗎

唔!
你點發現架?

我個個分完手即刻轉profile pic添

點煩你

有D人係唔洗原諒

後期唸清楚 可能佢無我想像中咁愛我呢 人地都走咗 我仲係個回憶到等佢返黎好傻

上ig睇到

根本就係, 愛你唔會想分手

用新號碼 打比我父母 係樓下等

我放唔低佢 連發夢都見到佢

哦...然後你點做

我果個都係喔 驚係遲啲會阻住佢溝女

佢同男朋友分開一陣又揾我 我真係唔想咁

咁點解散左呢

可能佢真係知錯呢

唔知同唔同佢講明白好

咁咪放手囉...

你值得更好

佢係轉合照 點睇
仲轉埋cover photo
全部貼子相

我驚佢以後唔搵我， 連fd都冇得做

我需要愛的慰藉, 就算那愛已如潮水

屌乜 分手先轉合照？

搵你又點...做到fd又點
你甘心做一個後備咩？

算啦, 唉

點解女人提出分手 到最後會話男人飛佢甘
男人就要食曬死貓？

我講得唔清楚 佢轉同條仔既合照

不甘心

係, 要扮受害者, 比人關愛

咁你就唔好再沉迷落去啦
個天都比哂signal你
等你知道佢係一個點既人

個fd 由細玩到大

可能佢一直當我係哥哥

啲閪女人先會咁，咁先可以吸引到更加多既人

可能你對佢既愛好似唧牙膏咁, 慢慢唧D, 慢慢又唧D, 佢感受唔到

佢話分手
話我成日無倍佢
然後我答ok
佢就後悔了
佢講分手係為左要我哄佢
如果你可以咁輕易就提分手咁不如算啦

E....講緊我個EX 喎?

好喇咁

大佢一兩年啫，唔係好多啩

咁你都唔係太愛佢啫好似

cool煲嘅人梗係想盡辦法去講到自己會點會點
但真係相處落只係不斷迎合對方
分手一定唔會復會

努力緊

唉屌你講中晒我EX同我講既野

用分手做籌碼對我無用 一講左就無得回頭
同埋我個一個月考dse 重要我陪佢？
加上有keep住一星期一次街差唔多

既然之前都唔開心。一齊返都只會唔開心 算啦

咪諗住復合啦巴打
識過個啦

無人求我復合, 只有我求人

屌

試過啦
頭一年都幾開心既
因為真係睇得出佢肯改過
成個人都唔同哂
過多兩年
咪又係變返一開始咁

唸下自己啲尊嚴 我之前都係不斷求佢。之後呢 人地只會覺得你無咗佢唔得 生活得更開心 攬住條新女

一開始有諗過亦都試過唔得，所以我宜家都開始算啦

勉強再乞討你 其實極幼稚

我明白啦已經!屌佢老母, 當我狗

明就好啦 希望你都開竅

開左十世啦絲打

似乎係絲打你要多d
要堅定d呀
唔好咁易又諗返轉頭

慢慢來

今次之後唔知會唔會就係成世都係自己毒撚一個

唉, 我都擔心, 我咁毒

重要身邊冇女fd又冇女同事

我都無

HEHE玩人形蜈蚣

仲提! 你好想玩喎

我撚毒, 唔會再有女朋友的了,
可能做HEHE係唯一出路

咁希望你唔好溝我

cls

幾時唱歌呀你

唱咗

樂觀啲啦，毒咪脫囉。

好正呀把聲

巴打愈黎愈似痴漢

咁話我，我欣賞角度啫

巴打唱得幾好

ok啦，毒撚聲

加油啦

加緊

準備返到屋企

快d休息，夜啦

你都早d抖啦
唔好又1001

原來就700

明明今日先開post

我其實好攰

太多人失戀

係⋯⋯

訓啦快d

慢慢就訓著

巴打同絲打唱歌唱得幾好

怕醜

又係到左每日最難捱既時候

絲打唱歌好正，可唔可以同我一齊唱

想唱咩

你地搞到我都想去唱k

隔離post講同另一半一齊左七年我睇左陣又諗返起佢 點解我地唔可以咁

去唱囉

明明得我post自己上來，個個目標都係透過我搵絲打出來

一齊唱k

有得合唱咩

有呀

下，唔識

揀首歌之後隔離有個制係合唱

我diu 咁叫合唱

其實我未試過禁落去

聽日先玩，我好撚攰又訓唔到

我想訓都訓唔到呀 ，試下去訓啦你

我依家先去沖涼

返轉頭都要有人願意先得架 獨角戲咩

你地係咪訓曬喇

邊到訓得到呀師父

我都訓唔著。 一到夜晚就亂唸

其實我好想知佢係咪真係有新女 想知係咩女搞到佢變成咁

今晚注定無眠

係呀夜晚好容易亂諗，訓到就最好去訓啦，訓唔到都做下野分散下注意

有女同冇好都唔重要啦宜家，佢離開你已經係事實，我覺得如果真係比你知道左你應該會將個責任推左去個女到而唔係個男囉

唔好要自己受罪
因為佢唔會睇到
你要活得更加好

大家咁話啦

未放得低

起碼咁樣我可以死心 而唔係不停唸佢有幾好

所以先發覺唔知頹係為乜

好驚夢見佢

之前我鍾意訓教因為訓醒就可以見到佢
宜家我都鍾意訓覺 因為只有係夢裏先見到佢

佢唔要你你重諗佢有幾好咩 你當佢真係有新女會唔會好啲呀

最慘既係訓又訓唔著，夢又冇得發

其實我都未
夢見佢又點
諗返起又點
人都走撚咗
唔好生活喺回憶入面
向前望

我不斷同人講我學緊放低佢喇，但其實心知我自己好似係個回憶度走唔返出黎。

係啊

你地都on99 番工啦咁諗

今朝仲夢到佢問我當初幫我地以後嘅bb改咗咩名
點解好地地一個人會變咗宜家咁嘅樣
陌生到我以為同我拍過拖嘅唔係佢

夢醒個一刻 發現所有野都係夢
真係好sad

自我催眠 都好既，慢慢啦當真係放低既時候就會好輕鬆，最緊要就唔好再諗佢有幾好啦

第一日番新part time 成個腦都係到諗如果佢仲係到會點點點,會同我講'咁叻啊番新工 要加油啦知唔知?'等等 會黎接我等等等等
番屋企終於忍唔住又崩潰咁喊多次 唉

btw個post快到追唔切

個種空虛同失落我明既

咁多人究竟係好事定壞事....
由第一個post傾到而家愈來愈多人 有點心酸

我都覺得佢好陌生 所以先不斷沉醉係以前佢好既一面

明知返唔到轉頭，不如轉身就走
就算不捨得就留在記憶深處
未來向前 還有更多的路

我有試過突然醒咗 跟住逼自己訓返 就係希望見多佢一陣

我都唔知係好定壞，有得揀冇人想咁樣 多人咪互相支持囉，將啲唔開心既野放上黎個人都開心啲

道理我明架 但做唔到咋嘛

其實大家都有好多唔開心 想叫春發洩下

一開始我都唔覺叫春有咩用，點知到左自己真係勁唔開心想搵人傾計既時候就覺得超有用

叫完舒服d 就好繼續向前行
行到攰就再上黎繼續叫啦
loop一排會好好多嫁啦

其實分左手 應該盡力追返定放手

叫完一排無野ga la
好似我咁之前成日要上黎叫春
今日入左黎四五次左右
記住呢到好多素未謀面既人都撐你㗎巴打

如果你仲係仲你
明天必然係難忘日子
過咗明天 我就再也不糾纏自己
唔知你又會點樣面對明天
可以已經同新女plan緊下一個旅程

點都要俾雙方一段時間去消除果條刺先
到時都仲想追既話先再追
如果唔係大家都只係為拍拖而拍拖

加油呀絲打
自己都plan定下個旅程啦

佢對你重有意思既都可以試下，當佢完全放棄心淡就放啦，分開下比啲時間大家，過多排再睇下值唔值得再去盡力追

大家互相suuport

提出分手好痛苦
好怕又比佢氹返
所有事都不斷輪迴
又再痛苦一輩子

你地大家有冇傾過呀咁

點解分手

真心要認真傾下 如果唔係隨便分手之後你會仲痛苦

睇佢用詞 似係之前都講過分手

究竟係咩令到你咁
我要你好好plan自己嘅將來
係呀 plan咗 但原來個將來無我
我幫你增值自己咁多
你卻回報係另一個人身上
做咗咁多 原來係為人作嫁

愛情就係咁唔公平架喇 可能一開始佢咩都唔識
係你一手一腳將佢變到適合自己
但原來佢對象根本唔係你

明明佢都肯努力
都做咗好多改變
但點解要放棄呢段感情
新鮮感真係好勁
條女究竟好到咩地步
佢先咁決絕dum低我

條女唔使好好
佢比到你比唔到嘅嘢佢就已經贏咗
ex dum低我之後3年都冇拍過拖
我情願佢有條新女等我死心

係變就係變
佢依家都可能覺得可惜
咁又點？佢都唔會諗返黎你身邊
因為佢個心已經去左第二個到

真係
我ex佢自己都講得出
依家條仔點都唔及我好
咁又點 咁又要走？

終於感覺到開始有d肚餓
晏就三點食完飯到依家

就咁睇拍緊拖嘅時候佢嘅地位應該高過你
有啲人對佢好係唔會珍惜
不斷尋求新鮮感
條仔應該俾到啲你比唔到嘅嘢佢
可能你成日陪唔到佢但條仔得

我都係訓啦
大家訓到既就早d訓啦
聽日仲要返工

夜晚食完飯瞓著咗啱啱醒
準備再訓

的確係
因為我真係好愛佢
我所有時間都比哂佢
有咩都第一時間諗起佢先
反而係我想佢陪我
但佢唔係成日陪到我

訓到就好啦 繼續訓啦
養足精神繼續打仗

我係絲
可能係掛
係佢未番工嘅時候幾乎日日陪佢
佢番工之後放工好夜陪唔到
就同咗個同佢番咗2日工嘅人一齊咗
唉 佢想我陪嘅 日日等佢放工又點話啊

同你一樣呀 我可能少左接佢收工啦
佢日日都放夜晚11點
我自己都要返工 放六點
咁唔通日日突登11點出去搵佢咩
我都唔知接好定唔接好
放完佢返屋企又係車走
可能就係咁 條厹代替左我個角色
佢同我講
條友成日接佢收工 同買野比佢食喎

呢啲真係要唔要都擺
返工識到新嘅就可以分手
唔通以後唔俾佢去識新朋友咩
要走嘅始終都會走
今次唔走下次都走 算吧啦

試過日日10點係屋企出去接佢收11
其實都係一齊搭車返屋企個一程車
唔會食餐飯 一黎佢攰 二黎我食飽
不過有時佢肚餓都會同佢去食
就算咁又點 都係分咗

唉
好sad真係
你已經做得好好仲有突添
佢唔珍惜你真係佢戇鳩

訓啦真係 早抖各位

做得唔好個啲你睇唔到姐
以前成日都放負/情緒唔好
唔知係咪咁搞到佢攰左所以放手
而家都唔係好敢放負/有脾氣
所以想做放正能量嘅人

發個好夢 聽日繼續打大佬
good night

我反而想了解下你諗法啊..到底你決定唔再比佢番番黎係咪因爲你知你地冇可能...你對佢死左心/太心淡所以決定放手唔再讓一切重複...
因為我就係被飛果一方..我男友係你立場...想了解下真正想法

我ex有新女但我都放唔到...

自閉左好耐
好掛住佢但又唔可以搵佢

唔敢搵佢?

搵佢都唔知講咩好啦

晚晚都見到
有日起身隻眼好像大喊完
男人老狗

搵乜春啊
男人就要挺起胸膛做人
我都好掛住佢
但我唔會再搵佢
佢選擇係我面前消失
我亦都無謂干預人地風流快活啦

我舊試過佢去完旅行返黎接佢機添啦
等佢幾粒鐘
一上車就同人傾電話傾到落車
一落車又話要去搵朋友
跟住我又on鳩鳩陪佢搵朋友
乜柒都朋友朋友朋友
最撚慘係我半夜三更自己搭的士返屋企佢問都冇問過一句

又要返工

四哥洗唔洗返工返學

係咪真係愛情對人愈好佢會愈唔珍惜，咁如果有機會有下一個應唔應該對佢好

我都有咁諗

我天生毒撚格，下一段都毫無保留

我一定會發哂老脾
即刻唔出聲
跟住最後我再氹返佢

琴晚四點訓
又可以返工

就算輸了愛 不能輸掉真心
只係佢唔係你命中注定個一個
唔好對愛情無哂信心呀
當你遇到你覺我適合既人
就去試下啦

我發覺我唔係夜晚最難捱
係每朝起身 無力感好重
可能個人好攰

痴線ot到12點喎

整杯咖啡先

返左幾日，下星期已經要同大老闆出差，好開心

正啦
同老闆係酒店....

即日來回

大家好呀, 新人... :( 唉...點算呀我覺得自己唔會再對人有心動GE感覺....

因為ex 所以無心動感覺？

返工啊
收埋部電話睇nba

係呀,,可能因為上星期先分手啩...我發覺自己次次分手都好撚傷心...點解身邊D人分手都冇咩咁...

咖哩味

叫啦叫啦

我都想睇

可能你比較投入啦，加油

咁拍拖唔投入又真係有D唔啱logic..... sigh...

不開心就不開心 也別勉強的慰問
但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感

你眼中只有佢，佢眼中除左你仲有其他野？

大家去到一個位, 都互相傷害過對方, 可能佢比我決斷JE..

加油放低佢⋯⋯

好快就1001

有排啦，少左人

如果係咁分開都好既

人要經過幾多次先可以白頭皆老

點解人地可以，我就唔得

是你 伸手拉我高飛
到高空最高點 再掉下這地
然後我 高聲講我非貪生怕死
可惜見不到轉機 只得忐忑的心 永遠傷悲

唔知咩事訓醒諗起鋼鍊首歌

唔係唔得，係緣份未到

熱血左喎巴打，
若被傷害夠，就用一對手，痛快的割開，昨日詛咒

醒咗 好早

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的都給你

曾經我對住佢唱依隻歌 個時係好幸福

早晨

早

唔早啦，食個靚早餐
今日洗唔洗meet面豬燈

要啊 meet完今日無得meet

朝早特別多負能量

要返學啦？

下，我咁正能量，當我無到喎

我話我

比d正能量你
（夜晚先來料）

有排先番學
之前本身今日去旅行
番工番到今日

雖然話失戀應該搵其他野做散心
但我只想摺埋

今日天氣好好啊

感覺快樂就忙東忙西
感覺累了就放空自己

咁摺埋係屋企？

摺埋仲辛苦⋯⋯我覺得

琴日都係

D fd 話約出去又唔想郁咁
番到去就訓
訓醒左又搵佢

原來有果然翁

明知要散心
但個人咩都唔想做

難捱如像半死 做任何事欠缺心機？

生無可念嘅感覺

雖然我係對面WOK到9咁, 但係今日起我要開始做條正能量

天氣好好

正能樣

powerface

希望大家都好似我咁正能樣

做唔到呀淨係做到條負能樣

感受下我既愛啦

我ex都對我唱過 個時都好sweet

屌打打下機見到佢上skype即刻無心情玩

佢食撚左屎未？

diu, block 7

Block啦

唔捨得呀屌

負撚到爆

Skype啫

感受下我既正能量

第一次分手佢彈雨下一整夜上ig
就係咁我主動搵返佢
唉，衰心軟

心軟一次好啦
唔好比自己有第二次
一齊加油

就係連skype我都做唔到

我覺得我負撚到心理變態

diu, 唔block係到獻世咩

點解咁講呢

加油啦四哥

一有一下諗唔開
就諗啲激進野
甚至發癲死纏爛打

放過自己啦⋯⋯你自己會舒服d，信我

對方唔會因爲你咁而可憐你，只會覺得你越來越討厭，放過自己⋯⋯任何人都唔應該影響到自己生活

我覺得自己好蠢
做唔到
有時好似內心有隻魔鬼我控制唔到

唔好去打擾已經生存係你記憶中嘅人

我明白，我唔到佢有新仔我都唔想死心，回想返呢幾個月，我都好似無左自己咁，日日係屋企行屍走肉。自從比佢判死刑，然後開竅之後，就覺得呢個人唔值得我咁做，我有能力搵到個更好。為佢付出已經夠多了，再付出只係浪費心機

多d搵人理性傾訴下，話唔定有一日你都一樣開竅，一齊加油啦！

傷害自己最多嘅都係心存幻想

有咩辨法可以即刻識多啲女，快啲投入另一段感情，盡快忘記，努力面前

係，覺得仲有機會，明明人地都唔想理你，係差在未判你死刑。唉，覺得自己好無自尊，好討厭呢幾個月既自己

Fd子介紹？

我有辦法唔洗上來叫春啦，你用新女來忘記過去既話，希望你收手啦

唔緊要 總有啲得著嘅

有冇人有興趣13號去柬埔寨？

咁樣咪搞到條女變左之前個你，唔好呀巴打

我成三年都未開竅

我已經當佢死左 永遠懷念佢

有靚女陪？

娜娜子姐姐
你要同我結婚嘛
我係新之助

我都係，好噁心，唔明點解我要咁無尊嚴，尊嚴唔係咁比佢侮辱架

巴打今晚出黎？
我今晚去旺角食飯
食完搵你 ？

你兩個

我係真係好撚想佢同佢班仆街朋友快撚啲死

絲打一齊

我約左fd子買野喎，夜d？

咁你仲咁執著

好呀 我食完應該都9點-10點

唔靚 住啲西人多嘅hostel喳 唔好ff

圖呢

人形蜈蚣既開始

真心睇情況，唔知fd子想點

上面有巴打想識新女

唔抵得佢地開心

我係細細個已經執著到痴線果啲
細個會因為樣野食切開左而發老豆老母脾氣

咁就改啦，好大壓力架

咁你開心過佢地咪得
你宜家咁就真係輸咗啦

做咩喎

冇動力去開心
做咩都唔開心

我知我係講極都唔聽
但我連我自己都說服唔到自己

佢地依然繼續笑
喺gp 繼續笑

pish

好有叫人運毒feel

我自己都未買機票 岩咪行唔岩咪無視

最近一連兩單運毒

係呀，咁到時你自己放啲粉落自己啲行李度自己運自己俾機票錢自己搵人交收

去到先發現唔夾咪大獲

唔好嬲
只係講起毒
純覺得一係唔爆
一係一單泰國 一單大阪咁爆

我同人去旅行好少嘈
就算嘈
好快無事

喺以前exchange 個roommate 太難頂
乜撚都唔幫手做

你唔嘈人地都會嘈

揸爆佢條傻鳩啦

講下笑姐 唔好嬲

自問自己算就得人，不過我唔希望個trip太chur, 半hea啦

我都就得人，但有d人就係咁仆街

我都係講下笑

冇人join咁我就自己去喇

試過有fd要追行程 自己係hea嘅
玩到第3 4日攰咪分開玩
你有你追 我有我hea
抖返一日又一齊追

條女公主病
要人幫佢煮野倒垃圾

咁都okay呀我覺得

完全feel到，明知捉唔實都好想努力
好想去忘記但係忘記唔到
因為已經將佢記咗入心……同埋記得好深

旅行

冇啦，應該唔會有機會比我心軟嚕

宜家一個人坐係海旁吹住海風，自己一個靜下

熱到曬到唔想出門

逝去感情如何留得住～～～～～～～～

行去既時候係好熱，都好過自己係屋企發霉

已經傾過好多次
有啲問題無辦法解決

溝通問題? 定係有第三者?

又係咁講 如果係咁就放手啦對大家都好啲

我依排都成日聽
腎仔個version好正

不嬲都好鍾意腎仔個唱腔
夠鐘死心了 當你沉默得高調

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來

又來了發復合夢
今次果個仲要sweet到扑街

日有所思 夜有所夢
巴打唔好成日諗同佢復合啦
加油

最終你 道出這一句 別勉強

自從果日蛇王發夢見到佢走之後就再冇夢過佢

我都無啦 話咁快就過左兩個月
一開始試過連續四晚都夢到佢
加油巴打

喺時候叫春

午安

別說你懂 醒過來的時候 孤單在執著
解開殘忍的夢 心中才會隱隱浮現彩虹
別說你痛 離開我的時候 眼角的空洞
我終於明白 愛在換季後 才能釋放自由

午安巴打

巴打今日有咩搞呀？

請不要消失希望，夜場還是有星光

Un場還是有星光

留在過去 不堪追的也要追
停在那裡 那裡令你更空虛
你卻偏偏甘心寄居

如無力挽回要懂得放手 逝別了的人再不可擁有
仍能在往後日子學懂珍惜 念在愛你的 別叫他難受
為你已經失去了的復仇 難為父母親哀悼命中僅有
無力讓光陰折返 別徒添內疚

差唔多要開post了

個post陪左唔少人

我差電先 得返10%

呢樣真

又係做gym咋 一個揸下車靜下

你地唔好愛上我呢個登徒浪子就得啦

消防係唔係鍾意識空姐？無知一問

消防鍾意識大隻仔
我都準備9月考消防

大隻型男

大隻仔

叫春變叫gay post

我自己就冇話一定既

可以點樣識，成日搭飛機？

[正能量]請你好好放低, 其實分手又有咩好怕喎?

係佢地面前show肌肉

獨自push爆先

994？

995？

996？

997？

998？

999？

1000？